[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

有冇人可以教/幫我spread 我想揾仔

推

有冇藍絲帶一齊

推上去

屌你老母仲玩標題